3HK 速度問題

4G 21M 同 4.5G 1.1Gbps
兩者速度用落大分別嗎？

如果你部機 support 到 4.5G 5CC, 而你身處嘅地方有 5CC, 咁分別會好大

HTC U11plus support嗎？